# Привет! 
## Это тестове задание для компании Weter
---
#### Необходимые для запуска переменные находяться в <i>.env.example</i>
Нужно создать .env файл и прописать туда эти переменные

Перед запуском необходимо создать базу данных в PostgreSQL
<pre>
  CREATE DATABASE weter_auth;
</pre>
Ну или вручную с помощью админки :)

---

### Команды для запуска
<pre>
  npm install
  npm run start:dev
</pre>
